<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>NC3s on Adamino CTF Writeups</title>
    <link>https://ctf.adamino.dk/nc3/</link>
    <description>Recent content in NC3s on Adamino CTF Writeups</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 17 Dec 2023 20:37:16 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://ctf.adamino.dk/nc3/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>In My Prime</title>
      <link>https://ctf.adamino.dk/nc3/misc/in-my-prime/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Dec 2023 20:37:16 +0100</pubDate>
      <guid>https://ctf.adamino.dk/nc3/misc/in-my-prime/</guid>
      <description>Challenge Name: In My Prime&#xA;Category: Misc&#xA;Challenge Description: Du bliver givet et primtal N og skal inden for 3 sekunder udføre følgende tre beregninger og svare med summen af resultaterne:&#xA;For hvert 2. primtal fra N ned til 0: Udregn summen af det mest betydende og mindst betydende ciffer. Læg resultaterne sammen. For hvert 3. primtal fra N ned til 0: Udregn tværsummen af primtallet i base 7. Læg resultaterne sammen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Haaukins Intro</title>
      <link>https://ctf.adamino.dk/nc3/kom-godt-i-gang/haaukins-intro/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 10:02:14 +0100</pubDate>
      <guid>https://ctf.adamino.dk/nc3/kom-godt-i-gang/haaukins-intro/</guid>
      <description>Challenge Name: Haaukins Intro&#xA;Category: Kom godt i gang&#xA;Challenge Description: Dynamiske opgaver i NC3 CTF 2023 kører via CTF-platformen Haaukins.&#xA;Lab Setup:&#xA;Ved oprettelse af profil, får du adgang til egen instans på dit eget subnet. Du kan i øverste højre hjørne klikke Get a lab og vælge imellem VPN eller Browser. Dit lab er dit eget, og det er dermed kun dig, der har adgang til din egen instans.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Discord</title>
      <link>https://ctf.adamino.dk/nc3/kom-godt-i-gang/discord/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 10:01:58 +0100</pubDate>
      <guid>https://ctf.adamino.dk/nc3/kom-godt-i-gang/discord/</guid>
      <description>Challenge Name: Discord&#xA;Category: Kom godt i gang&#xA;Challenge Description: Vi har en Discord server til CTFen, hvor man kan snakke generelt med andre deltagere, kommunikere med admins, se first bloods på challenges, og dele writeups efter konkurrencen er slut. Kom og vær med - måske nisserne har gemt et flag!&#xA;https://nc3ctf.dk/discordauth&#xA;Approach Just connect to the Discord server and find the flag in the #general description! Flag NC3{m0d3rn3_n1ss3_k0mmun1k4710n} </description>
    </item>
    <item>
      <title>Start her</title>
      <link>https://ctf.adamino.dk/nc3/kom-godt-i-gang/start-her/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 10:00:50 +0100</pubDate>
      <guid>https://ctf.adamino.dk/nc3/kom-godt-i-gang/start-her/</guid>
      <description>Challenge Name: Start her&#xA;Category: Kom godt i gang&#xA;Challenge Description: Velkommen til NC3 CTF 2023!&#xA;Du har her adgang til en række opgaver inden for forskellige cyber security kategorier. Jo flere der løser en opgave, jo mindre bliver den værd, så over tid bliver opgavepoint en god indikator på sværhedsgrad.&#xA;Målet i hver opgave er at finde et &amp;ldquo;flag&amp;rdquo;, altså en tekststreng med et bestemt format, der indikerer, at opgaven er løst.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
